Волк одиночка Грошенко Юля

https://t.me/Grin747

Приложение: чат с возможностью регистрации,
отправки сообщения другим пользователям,
создания групповых комнат

## Задание 1

1. Описать модели приложения: чат, сообщение, пользователь
2. Добавить миграции для моделей (ограничений по СУБД нет)
3. Спроектировать rest api с crud операциями для пользователей и чатов
   (добавление пользователя, чата, сообщения;
   листинг пользователей, чатов, сообщений одного чата;
   мягкое удаление чатов и пользователей - вместо удаления из БД запись отмечается как удалённая;
   обновление названия чата, имени пользователя)
4. Клиентская часть приложения (пока достаточно сваггера, но лучше начать делать фронтенд-клиент)

## Задание 2

1. Добавляем авторизацию
2. Уведомления о сообщениях по вебсокетам
3. Валидация запросов
4. Маппинг